單身絲打點睇呢條女都有男朋友？

百貨應百客，此post 己完

可能係細妹

Link:

都唔似樣
條女樣衰咁多

唔好擅自完人地個post啦

邊個係我女朋友？我老婆？同學仔來咋！

你妒忌？

佢副牙先醜樣 73面睇到爆出黎

同學仔你洗對你咁好哦

係

條仔咁都食得落 佢讀poly咩科呀 等我訪問下佢

唔似女朋友喎
如果係真請條仔pm我 救你出火海

救下我ok?

你唔自貼點證明你靚過佢呀

乜撚
成個post我幾時有話自己靚過佢
要證明d乜鳩？

救埋我

佢講野啲語氣

順便救埋我

咁你講囉！😊

你樣衰過人，咁你仲出post問黎做乜？

咪係
條女仲要講野好西

好酸

咩邏輯黎

酸死我啦

都唔係話好差好差啫咁樣話人

睇埋段片先啦

條女樣又西講野又西

無鼻樑就咪撚帶眼鏡啦

咁又唔好咁講
人地近視呀嘛

大把差過佢既都有拖拍啦

因為已經有答案，仲使乜問？

我問其他人點睇喎
呢個問題我點會有答案
你究竟做乜撚野 你係咪就係條仔 sorry囉

睇開d啦……

Cat girl都有

唉 仲有得點睇
點解佢份人咁西都可以有仔

酸呀? 繼續揀男朋友啦

等收pm

我樣衰過呢個四眼妹呀 無得揀 酸死我

有咩問題，醜女冇怕拖權？

心理時鐘巴打表示

冇家教咪呢d

其實我覺得佢個樣唔差....
係我單身太耐 定大家要求太高

唔係話佢醜女
但咁既性格都有仔 覺得好難得 咪問下其他人點睇

佢個樣其實唔少人接受到 但性格

絕對係你單身太耐

你又知人地性格好差？

以為係cat girl

條片啲語氣態度

咁樣就判斷人性格差會唔會太兒戲

肯定性格好過我

咁又係既
我應該要去同佢做個朋友 了解返佢三五七年再同佢結成金蘭姊妹先再評價佢既性格

唔好咁啦

佢得罪左你啲咩啊？

邊有人講過樓主係女人

Facebook咁多人討論緊就得
我笑下都唔得

得女人先會咁賤格

你要記住:
香港地有西就有市場
香港地鮑魚貴過香腸

當你係街見到豬西都有仔拖, 個樣稍為正常既女, 十條有八條都有仔, 未有仔果d 都大把人追緊, 你就會明白點解d 港女可以咁串......

本身睇相都想話都叫正常樣
見到你咁講走去睇片 嘩屌
樣又衰講野又閪 性格會好得去邊呀

唔講語氣 條片個店主話啲食客倒勁多醬料出黎點少少就唔要好浪費 條女話冇問題喎 呢樣都死啦

有生之年見到fd俾人放上連登

我老婆係女人，仲要係大美人

絲打好好檢討下啦

識個男仔 大把靚女埋佢身
洗食呢d

特登推返上黎 應該都唔fd得去邊

你係咪條仔

條仔好笑

係呀

你就正啦